Blackpink Jisoo連素顏都超美！身高162cm金智秀7招「女友風」休閒穿搭術

韓國女團Blackpink的Jisoo（金智秀）與Jennie、Rosé（朴彩英）和Lisa不同，是唯一在韓國土生土長的成員。連素顏都超美的Jisoo絕對是天然美女，連親哥哥和姐姐都有着不輸明星的美貌，Jisoo自小家境不錯，爸爸也和韓國演藝圈人士有交情，年紀輕輕就夢想成為歌手的Jisoo在出道前已經在不少YG前輩的MV中亮相，亦曾經客串過一些韓劇，更和李敏鎬一同代言Samsonite，人氣爆棚！

Blackpink穿搭成為時下少女的打扮指標，身高162cm的Jisoo私下穿搭亦毫不簡單，綽號「4½次元少女」的她不論清純、性感、型格等風格都能駕馭，快點來看看女神的IG穿搭秘訣吧！

1
Jisoo私服穿搭：冷衫＋半截裙

2
連身裙造型

擁有天使臉孔的Jisoo即使沒有任何人飾物的點綴，隨意穿上簡單的白色連身裙已經散發著滿滿的氣質，果然有高顏值就是任性啊！

頂盡700

如果你怕白色連身裙太單調，可以像Jisoo一樣，在髮型方面花點心思。這個丸子頭凸顯了Jisoo甜美可愛的特質，再加上一個復古系的手袋，整個造型大大加分！

3
除了樸素的白色，Jisoo穿起亮色系服飾也非常吸睛！她用紅色的外套配搭連身裙，不但能凸顯出白皙的肌膚，還能令她看起來更有氣色和更性感，一舉數得。

黃色亦是亮色系的一個好選擇！看Jisoo穿上黃色碎花連身裙散發的清新氣質，真是美若天仙！再加上草帽的配襯，可以遮當太陽光之餘，還會令造型看起來更高貴大方。

少左2個0

4
T恤＋闊腳褲
一件短版的T恤配搭高腰闊腳褲，絕對是最顯高的穿法！Jisoo這一身打扮令身高162cm的她顯得更高䠷，非常適合一些希望拉長身形比例的女生！

條女係咪有斜視
好可憐

162

5
格子造型
雖然格子的造型間中會給人一種頽頽的感覺，但Jisoo就示範了完美的格子穿搭法。鬆身的格子襯衫，配上白色半截短裙，再加上草帽的襯托，整個造型清爽俐落！

靚到不能J嘅程度 會覺得侮辱咗佢

有佢咁令我寧願有斜視

真正既女神

老婆牙秀愛豬

6
暗色系長外套＋貝雷帽

7頭飾的點綴

你照鏡果陣仲可憐

貼彩把撚咩

韓國第一神顏

只有Irene可以相提並論

Ching又秒

污染左個post

真係平頭

我眼中彩>Jisoo

Blackpink 最普通就係佢

但去其他隊又一定係最sharp

很美

Blackpink裏面佢個樣最尾

樓主代表ONCE向我地BLINK投降

不分先後

貼你個毒撚樣上黎睇睇先啦

No ball

Jisoo>all

a cup俾盡

Jisoo 門面擔當 點排最尾

佢弱智唔好推

最尾解最屈
第一日上連登

Sor 漏左個g字 最尾g

彩不了

如果佢係女朋友 每日生活要點過
小妹真係唔知啦

我可以要

你日日都po牙秀一定有古怪一定係想投靠我哋blink

我投靠左TWICE

好心你老實啲啦你鍾意牙秀就大膽講出黎 我可以俾我女朋友你遠觀的

身材像木棒

有棍絲

正臭雞，唔戴口罩

我鍾意彩 我可以大膽講

冇人可以抗拒牙秀

我仲勉強可以抗拒到

你已經好耐冇po彩 但你成日po BP

你已經唔得了牙秀=無敵

審美觀點解可以差咁遠
由彩瑛到牙秀
你係咪有精神病

好想俾牙秀閪面彈我波波

我仍然勉強抗拒Blackpink

我俾彩瑛收服左

但你抗拒唔到牙秀了

支持層主個名

我仍然苦苦抗拒中

點解要咁苦 放開懷抱擁抱我哋BP

我放開懷抱擁抱TWICE

真係好靚

同牙災一樣屈

咪又係抄阿冰著法

牙災個樣差d

誇撚到痴9線 同睇星爺食神食碗飯都大叫好好味呀一撚樣咁on9浮誇

牙秀屌打

我可以為咗佢變les

是 哭撚左

我抗拒不鳥佢整容前

ok la我女友

真

靚𠹌到 剃光頭都好睇

整容前靚啲

世界級

Hot joy

你個名

銀河bb仲高過佢??

銀河163

講真一次都無j過
j rosé就算

起碼有b

一定唔會捨得破佢處
最多都係喺門口磨到射精

好波

師兄勁有病

起碼結左婚先會叫佢幫我含
唔想咁快破佢個口處

嗱你話架
70000 圜殺你！

you仆街死

第三個 磁撚線 甘樣衰刀j

就算磨磨下唔小心入左，都唔會郁，更可唔會下下頂盡，因為會心痛

我都覺得佢最樣衰

my waifu

Lisa先係

非

jennie樣衰過lisa啦

you最樣衰

我靚過鯰魚

成日都唔肯放上去

Irene就算啦
Yoona都正過佢

一加佢成個po即刻低質哂

7頭？

我從來冇色過佢太有氣質

我老婆太有氣質 可遠觀而不可褻玩

禾秀

Jisoo我女友

Jisoo好多男人

食飯訓教打丁丁

牙秀

我係佢唯一一個

好多ching 都係咁講

又係你阿 李佳芯柒頭 有冇第張po 少悶

Sick ball

同湯唯有啲似樣

啊秀睇相已經咁靚，真人係咪會仲靚十倍

滿分

過主啦唔該。。。

韓妹就算矮都比例好

你知唔知啲又老又肥又禿頭嘅韓國財閥大老闆夜晚做緊咩

屌you屎眼

你食屎

我最公道

唔知佢素股會點

咁樣詆毀災仔